好唔開心

可唔可以陪下我

so sad

點啊

Hello

越夜越諗得多野 越諗越唔開心

不開心

Hello美人

諗緊咩啊

好想搵另一半 但又唔想搵咁
覺得自己好煩 我唔想要人承受我啲情緒
陌生人除外 我真自私

唔開心d乜
講出黎等我開心下

咁夜咁瞓 陪我傾計啦

我都係

想揾就揾
再諗諗下 驚遲啲想揾都無得揾

但又好想有另一半分擔下？

點解呢

我真係好撚廢 佢成日話我無鬼用 係啊我真係好無用 佢有佢自己嘅生活 但我嘅生活就充斥住佢 成日都好想搵佢 但佢就會覺煩 我唔敢搵 我好怕 我好怕佢嫌我煩 我無撚用架 嗚

等我陪下你 me好頹

謝謝你

已經有另一半 但佢好少會同我分擔 佢會唔理我

嗚好想攬住人喊

你為什麼頹

唔理人嘅另一半有咩用？

我無撚用架

孤獨，打機睇戲都無哂意慾

佢 唔夠愛你

有咩心事啊 講嚟聽聽

都會理下嘅 我地Long D緊 可能佢忙 有時做完野壓力大想自己靜下掛 我唔想再為佢增添麻煩 亦唔想佢嫌我煩

有無做下運動啊？

Long D 好難keep

我知 我真係知

咁點解仲一齊？

我exgf同你一樣！

你要明白你嘅圈子唔係得佢，
有時間應該搵下唔同圈子嘅人，
陪爸爸媽媽多啲啦，趁仲有時間。
建議時間分配做好些少充實自己，同樣比啲個人空間佢。

我唔開心 但又唔想同另一半講 我唔想佢承受我啲情緒 更加怕佢嫌我煩 成日想嗲下佢都唔敢

我知..一年都見到一次嘅..

唔撚做做左都唔會令人無咁孤獨

就係上一秒 佢同咗我講分開了

仲要維持幾耐？

約下朋友行山
靚下靚相
再比佢丁下
佢就會主動搵下你

咁撚突然

一齊咗幾耐呀

可能佢喺嗰邊學業壓力都好大，又成日唔夠瞓，情緒化咗少少
當然唔排除識咗第二個好有新鮮感

其實你知道 一段感情來了盡頭 中間一定經歷過好多波折 爭吵
唔想放手係正常的

唉，我都怕遲下LongD會衰。聽過咁多單都係100%散

打定輸數先，再盡情享受，keep到幾耐咪幾耐，冇期望可能有驚喜呢。加油啦
我自己嗰段就6年，都係散

因為女仔好愛佢

Hi 另一個我
你有幾糾結 我明

差唔多四年了

我好唔開心 我真係好唔開心

明白，我相信呢個時候有幾多人安慰你都唔會治療到你個心，但陪伴或者可以令你安心，
你想發洩啲咩都可以講出嚟。

Hey hey

time heals all wounds
支持樓主
俾自己keep住有嘢忙
好快會慢慢放低
我自己都係過來人

我好想攬住人喊 我地啱啱分開咗了

點算好 我好怕 我要徹底失去依個人

今晚發洩下先。。。
聽日再搵下佢，睇下有無得救
起碼都要知佢未來既plan入面有無你先

我答應咗分開 今次我一定可以 忘記佢

唔好諗咁多喇， 你值得搵個好d嘅人

我都係拍拖嗰陣會圍繞住對方轉嘅人 全世界都好似得佢咁
如果遇到夾嘅人就會好開心 長時間都會互相陪伴

希望我可以搵到個咁嘅人

有冇諗過改變自己？

脷伸我冇😂

這就是愛情

支持你你會搵到個更好

呢個時勢好痛苦，又屈住係屋企。。。
Download個CMB搵人傾下心事
想搵衰仔就dl tinder
想搵同路人就黎lihkg

其實佢以前都對我好好架..

我希望佢都可以

岩岩分左手真係好唔開心喊左成晚 成個枕頭都濕哂未試過喊得咁犀利

其實我都有好多不足 試過講啲好hurt佢嘅說話
會令佢唔開心 會發佢脾氣
佢以前都好忍受 係我唔好 以前佢對我好個時無好好感受好好珍惜

我仲好愛佢啊..
佢自己一個係外國生活 無人無物
無人陪 無乜朋友 我好想將我所有嘅愛比哂佢
好想對佢好 陪住佢 我唔想比佢自己一個
好想佢愛我多啲 好想可以一直係佢身邊煩住佢

I am here!

佢有冇比口罩你